Husky收手啦 又死ser啦

成個連登俾佢搞彎晒

啱

上唔到即刻心都荒埋

持棒狗搞死連登